[MIDZY] ITZY討論區(13) Debut 1st Anniversary!新人獎all kill粗卡!

「All in us! 안녕하세요，있지입니다」

ITZY（韓語：있지；日語：イッジ），為韓國JYP娛樂旗下的五人女子團體。由五名韓國成員禮志、Lia、留真、彩領、有娜組成，2019年2月12日以首張單曲專輯《IT'z Different》正式出道。在JYP娛樂與GOT7，和前Wonder Girls成員宥斌、惠林同為二本部。團名意味著粉絲、大眾所盼望的一切，ITZY全都具備（EVERYTHING YOU WANT IT'Z IN US.），並把這樣的抱負濃縮成短而有力的口號「有嗎？有啊！」，就此形成了兼具特色與氣勢的團名。問候語為：「All in Us！大家好，我們是ITZY。」同時雙手比出剪刀手連在一起，形成反Z，翻轉形成Z的手勢。

官方粉絲名為「MIDZY (韓文 : 믿지)」。在2019年7月7日公布，其含意為「ITZY只相信MIDZY！」
我地MIDZY都只相信ITZY

ITZY PREMIERE SHOWCASE TOUR《ITZY? ITZY!》2019.11.09 MACAU
一眾MIDZY睇完澳門場後感動到流淚

相信所有MIDZY都唔會睇得厭！

如果想知出處係邊? 快啲追曬所有野嚟睇咪得

請各位小心MIDZY痴線佬！！！名單如下：
1.申留真世界第一 (會員編號︰#40895)
2.賺錢養Lia (會員編號︰#64882)
3.禮Ji恩 (會員編號︰#112790)
見到記住要避開

[b]MIDZY日日都要食炒蛋

成員介紹：

藝名：禮志 / YEJI / 예지 / イェジ
姓名：黃禮志 / HWANG YE JI / 황예지
擔當：隊長、主領舞、領唱
生日：2000年5月26日（19歲）
星座：雙子座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國全羅北道全州市
學歴：全州槿暎中學校（畢業）
全州商業情報高等學校（畢業）
個人經歷：
-2018年 SBS《The Fan》

藝名：Lia / 리아 / リア
姓名：崔智壽 / CHOI JI SU / 최지수
擔當：主唱
生日：2000年7月21日（19歲）
星座：巨蟹座
血型：AB型
身高：163cm
岀生地：韓國仁川市延壽區松島洞
學歴：首爾公演藝術高中實用音樂科（畢業）

藝名：留真 / RYUJIN / 류진 / リュジン
姓名：申留真 / SHIN RYU JIN / 신류진
擔當：副唱、領舞、主Rapper、中心
生日：2001年4月17日（18歲）
星座：牧羊座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國首爾特別市江南區
學歴：京畿女子高等學校（轉學）
翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（畢業）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演
-2017年 JTBC《MIXNINE》

藝名：彩領 / CHAERYEONG / 채령 / チェリョン
姓名：李彩領 / LEE CHAE RYEONG / 이채령
擔當：主領舞、副唱、副Rapper
生日：2001年6月5日 （18歲）
星座：雙子座
血型：B型
身高：168cm
岀生地：韓國京畿道龍仁市
學歴：書川高中（轉學）
翰林演藝藝術高等學校音樂劇科（畢業）
個人經歷：
-2013年 SBS《K-pop Star 3》
-2015年 Mnet《SIXTEEN》

藝名：有娜 / YUNA / 유나 / ユナ
姓名：申有娜 / SHIN YU NA / 신유나
擔當：忙內、門面、副唱、領舞
生日：2003年12月9日（16歲）
星座：射手座
血型：A型
身高：170cm
岀生地：韓國京畿道水原市
學歴：翰林演藝藝術高等學校實用舞蹈科（在學）
個人經歷：
-2017年 防彈少年團〈LOVE YOURSELF Highlight Reel '起承轉結'〉MV出演

音樂作品：
數位單曲：
岀道數位單曲：《IT'z Different》

發行日期：2019年2月12日
語言：韓語

1.달라달라(DALLA DALLA)
2.WANT IT ?

MV：

DALLA DALLA 一億view粗卡

Dance Practice：

Dance Practice(Close-up Ver.)：

Performance Video：

”WANT IT?” Dance Practice：

《DALLA DALLA》Stage 合集：：

ITZY《DALLA DALLA》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] M Countdown出道9日初一位粗卡 20190221

[#ITZY2NDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190223

[#ITZY3RDWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190224

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190303

[#ITZY5THWIN] M Countdown一位粗卡 20190307

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190308

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190309

[#ITZY8THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190310

[#ITZY9THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190315

迷你專輯：
韓國第一張迷你專輯：《IT'z ICY》

發行日期：2019年7月29日
語言：韓語

1. ICY
2. CHERRY
3. IT’z SUMMER
4. 달라달라(DALLA DALLA) (DallasK Remix)
5. WANT IT ? (Imad Royal Remix)

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Thank you MIDZY Ver.)：

ITZY"ICY" Performance Video：

"IT'z SUMMER" Dance Practice：

Relay Dance：

GAP CRUSH：

RANDOM 1LINE DANCE：

《ICY》Stage 合集：

ITZY《ICY》 一位粗卡記念區：

[#ITZY1STWIN] Show Chamipon第一個一位粗卡 20190807

[#ITZY2NDWIN] M Countdown一位粗卡 20190808

[#ITZY3RDWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190810

[#ITZY4THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190811

[#ITZY5THWIN] Show Champion一位粗卡 20190814

[#ITZY6THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190816

[#ITZY7THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190817

[#ITZY8THWIN]] Show Champion一位粗卡 20190821

[#ITZY9THWIN] M Countdown一位粗卡 20190822

[#ITZY10THWIN] 音樂銀行一位粗卡 20190823

[#ITZY11THWIN] Show! 音樂中心一位粗卡 20190824

[#ITZY12THWIN] 人氣歌謠一位粗卡 20190825

綜藝節目：
專屬綜藝節目：
《ITZY? ITZY!》：（持續更新）

《I SEE ITZY》：（持續更新）

《Dispatch - IT'Z TRAVEL》：（已完結）

《OSEN - STAR ROAD》：（已完結）

《M2 Special - ITZY VLOG》：（已完結）
Ep.0：
Ep.1：
Ep.2：

《100 小時的浪漫度假 －Paris et. ITZY》：（持續更新）
Ep.1：
Ep.2：
Ep.3：
Ep.4：

嘉賓出演綜藝節目：
超級實習生Ep.5（0:00-1:07）：

家師父一體Ep.60（69:00-75:45）：

家師父一體Ep.61（00:35-04:05）：

認識的哥哥Ep.188： ITZY第一個綜藝節目

Idol Room Ep.61：

傻瓜們的監獄生活 Ep.21，22：
Ep.21：
Ep.22：

一週偶像 Weekly Idol Ep.419：

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

留名

新po留名

LM 一周年快樂midzy

仲諗住有vlive

咁快就一年

決定今日要loop 100次dalla dalla

我loop 20190212次夠了

lm

咁我loop 20190212次ICY

一年了

出道一週年

一年前比呢位女士引咗入嚟

出道一年送上我最愛留真美圖一張

有冇清同我一樣係因為留真mixnine audition條片入坑

見到勝利條鹹濕白父個樣就想

菊花真係不了

今晚vlive

冇人叫你睇條仆街架麻

Focus返留真度ok?

認真睇過有留真嘅綜藝都會愛上佢 男同女都係
佢俾人感覺係有料 但係又唔鍾意show off
好貼地

留真跳得真係好睇

Btw 見佢嗰時着緊嘅呢件衫真係好想買 但係原來發現已經斷咗貨十世

經典素顏live 最衰唔識聽

vlive.tv/video/175121

Happy anniversary

聽唔明

成張枱得oreo

Live 都要植入式廣告

Mark 低 3月9號cb

【TSKS】Paris et ITZY.E04.200211.中字

ITZY

Pish

原來lia最高人氣(而家)

波浪彩領好靚

有冇人知點抽

同問

有冇Ching 識睇韓文

ITZY TEASER IMAGE
2020.03.09 MON 6PM

3月9號

IT'z ME

期待

IT’Z ME

有preview啦
有三個版

個個講緊cb時候 其實Paris et itzy 已經最後一集啦

等緊中字

我睇直播,不過呢度無咩人討論
有冇人知香港有咩其他GROUP多D人

Cb 希望會多啲人

牙妹CB喇

新飯留名

Cute 到

諗住開團買專 有冇人跟

黃禮志巴打搞?上次買左5隻,今次點都10隻啦

我諗住自己開團 睇吓有冇人join咋

咪扮啦

上次搞個位巴打潛左水要再睇下

Comeback 隻歌叫咩名？

會唔會太有型

新一集團綜有一幕好好笑 係海邊跳跳下部iPhone “Be Water”咗

yuna 令成個團熱鬧晒

Thanks

部電話仲用唔用得返

波浪彩領

WANNABE

留真個頭好型

Title track

好撚正
15隻專唔多夠表現我愛意
又想買20隻

我有娜正到癲

你捨得番黎啦

佢哋cb就返嚟支持

一齊養有娜

你養啦 冇＄

我養你 你養有娜

你直接養有娜就得

你係我BB豬 點可以唔養你

好感動 我仲係你BB豬

一日BB豬 一世BB豬
你永遠係我既BB豬

你超抵錫

唔愛你點會抵錫

做咩愛我

因為我想願得你的心 白首不分離

但世一巴等緊你

我愛既係你

你唔好愛我啦

娜絲一返黎就搞gay

你知道咩係最痛的距離嗎
是你不在身邊 卻在我的心裡
你忍心我痛苦嗎

佢gay我炸

我而家返來了
但我不值得你愛

懷疑你地有過一段情

我同有娜就有

我的心我的情你不需要明瞭
只要我對你好 這樣的溫柔你要不要

記住約好將來有一天 當這盛世忽然停了電
你記得帶著和暖 一束光線 伴隨在身邊

我唔識新歌 正識舊歌
當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤
幸得伴著你我 是窩心的自然

我淨係識Hana Shiga
好好分開應要淡忘你找到你伴侶

為你將睡眠忘記 通宵傾談
但已經頓成往事

呢句講得幾啱..

又扮絲

真絲

仲唔認你地係有關係

我同留真有關係

哇
ITZY就嚟CB
好期待喔❤

哇 你終於入嚟❤️

為左你❤
仲未瞓?

打算瞓❤️
但見你留言我就唔瞓了

我都打算瞓
我哋一齊瞓啦❤

好阿 我哋一齊發個好夢❤️❤️

希望夢到ITZY❤

夢到她們大發❤️

好啦唔阻住你瞓啦
goodnight bbg

Goodnight bbg

點解就到cb 啲日子就過得好慢
到時先捱到3月9

聽日up個google form出嚟 大家有興趣可以一齊團購

如果大家有興趣可以一齊訂

巴打,呢個時勢自己訂算

屌,點解南韓咁多邪教,希望CB唔受影響

又發生咩事

武漢肺炎

我知肺炎 咁關邪教咩事

個邪教好似話唔俾人帶口罩去活動

有無新聞睇下

我禮志

Lia一定好勤力練舞

有preview啦

我Lia

留真

我留真深色頭髮真係好好睇

快過你

我打多過你咁多字

咁你下次打少啲快過我先講

黑色

推

到彩領

推呀

我真

最後個張靚到

越多人買越平

有d興趣 有冇巴打一齊買

我志都不弱

深色髮我有娜

推下po先

我彩領

我留真

我有娜

有活動

啱啱睇咗 影埋yeji屋企係咩玩法

正

Itzy 又會上一周偶像 3月11號嗰集

有啦有啦

就咁聽好似唔伏

仲有全圖版

itzy 大發

原來係切圖！有字！

巴打可唔可以俾條LINK黎,第一次自己訂唔識路

1號截咗單喇喎

你Gmarket訂個間截咗?我唔知邊間好

lia好似靚咗咁多

大家準備好3月9日5pm（韓國時間：6pm)推新MV！好似第一日YouTube 有restriction on streaming，第二日開始就無！

就出碟巧期待

我覺得彩領呢個造型同家姐好似樣
之前第一次睇到 以為係家姐黎

呢個LOOK真係幾似1,2年前彩演

型撚到呢

好似唔伏

慢過我

飲醉酒

睇左幾次

最後扭公仔嗰一幕 我突然諗起師姐mv
希望唔係伏

公仔上鏈個part幾好聽

啱啱蒲完出黎

Wannabe MV Teaser!

好似好正咁..

下星期Comeback 大家要小心大量癲佬出末

我老婆s cb 公海一定笠笠亂

wannabe

放左係youtube啦

巴打傻左？邊個係你老婆s

唔好意思 我老4佢唔記得食藥

唔通今次多D RAP,風格好似幾"硬"

個style幾hardcore

唔知po過未

有啦有口廿

主打好似幾好聽

琴日嗰條片我都唔敢下定論 今日呢條真心好聽

尋日我條我都有保留

metoo
覺得好似有啲怪怪哋咁 加上唔係我個taste

今次爸爸冇份寫歌 應該有啲保證

上次果首..

但聽完今日個條安心左

JYP~ 佢近幾次出親都比人鬧

開咗個官方抖音

正 我都去開番個抖音ac先

What the

而家越嚟越多韓團開抖音

咪又係公司宣傳伎倆

ICY OK喎..

我們ITZY學貓叫 一齊喵喵喵喵喵

每天都需要你的擁抱
珍惜在ITZY的每分每秒

珍.....

聽慣左signal 都唔係好差姐

咁多年黎我都未聽慣

渣架

好耐冇見巴打你

下 我日日出現

唔cb就唔蒲頭 之前好掛住你

估唔到我存在價值咁高

ICY我真係投左降..
由其段chorus..

而架試聽個2,3段WANNABE都好唔同FEEL希望成首正啦

我icy嘅第一感覺好過dalla

而家諗返 呢條片入面首歌應該係nobody like you
唔係wannabe

好正常, 師姐有時teaser 都唔係title track.
ITZY 出道第一首teaser都係Want it 唔係Dalla Dalla

icic

咁去信和買岩了..

費事佢地過黎香港畀黑警打..

其實喺信和買對銷量冇幫助 雖然係計
因為信和啲cd鋪喺韓國訂已經計咗韓國銷量 你喺信和買唔會再加
反而自己上網喺韓國訂又會再計

終於到左今日

就快有得睇喇

仲有5個鐘 我禮志

4hrs

仲有4個鐘 我Lia

今日出歌巧興奮

有midzy話係Google Earth搵到ryujin身影

仲有3個鐘 我留真

我留真型到

signal同icy都好聽喎

ryujin塊面肥左？

仲有兩個鐘 我彩領

佢呢個look 好正

Ready

巴打識野
不過dalla dalla仲好聽咁解

本身就係潛力股
係好多人唔識欣賞姐

Gmarket 訂 啱啱收到email話出咗貨

我老婆世一

佢對比起SIXTEEN時期真係靚左
但千祈唔好再執個樣

我係佢地姐妹飯
覺得佢家姐整多左

你邊間訂 咁快既
synnara未有通知

Apple 我好早之前已經訂落唔知有冇關係

訂左幾多隻

領我覺得係化妝咋喎
演我就覺得隻眼唔同咗 但係都可能係痴咗膠紙嘅

大獲，個airpods留左係公司
冇得第一時間聽

大大聲播出嚟啦

大家準備好未

去信和聽

準備好啦

好緊張

Wannabe

幾好聽

幾正

MV拍得好撚正

聽唔到呀

我留真屈機到

我禮志一定要推

呢首好聽過前兩首主打

yeji PART好聽

推埋我智秀

係咁重複聽緊

搞到我好想再課金 買多幾隻支持下
點解今次咁正

我覺得今次有D偏心YEJI RYUJIN

副歌幾ear-catching

買左各3

我買左15
爆小卡係基本

I don’t wanna be somebody
Just wanna be me, be me

Ching 屋企咪好多碟

一共15隻吓?各15隻無野講

大部份放左係人地屋企

一共15隻姐 各15 隻可能第時去fs就會咁做

ting ting ting 洗腦到...

各15隻係真爆碟

空降2位

可以當一位左

同bts打

呢首歌好有twice feel

其他6首麻麻,I DON’T WANNA DANCE遲D唔知有冇舞呢

抖音真係搞唔掂

side track 算幾好聽啦

第二已經係最高

簽專?要玩豆陰COVER DANCE?

總之一句講曬TikTok is Shit

第三了

但韓國又興起左 真係痴線

不了不了 要玩抖音既豪比狗

Ryujin今次真係正到
佢地碟啲歌名同twice stray kids好和應

有D唔準,彩領應該再少D

Hit到就嚟喺美國上市

今次要做壞女孩連唱腔都轉埋😱

今日會唔會有sc?

韓國時間八點鐘

Thx

yuna

yuna齊陰睇唔慣

點解jyp d造型成日都搞事
諗起cheer up sana個頭

MK...

屌 造型
禮志同yuna

yeji條眉撞晒色

望住禮志 我都忍唔住講好撚某個數字
造型師正仆街

反叛同mk真係一線之差

個蘋果股又化到咁紅

眉要跟頭髮色黎畫 yeji眉冇問題 係要淺色
Yuna 真係靠顏值駕馭髮型 好難平陰 襯得個人好靚

Jyp 連 mc都慳，要班女自己搞氣氛唔係好掂

冇人會逃得出JYP造型師嘅魔掌...
下次到lia 彩領齊陰

幾靚
點解唔染埋粉紅色

木耳

估唔到呢到都見到你

想像緊佢剪完呢個頭自己個反應
應該用佢把聲大嗌WAAA 跟住喺度傻笑

有曬畫面

你鍾意邊個

吹水吹咁耐好鬼悶呀

咁都吹左個半鐘,諗起澳門SHOW CASE...1個鐘

睇到有啲眼訓

打完蠟又吹

shit miss 左
仲live 緊?

btw首歌同MV都幾好

有咩問題, 幾好呀

Spotify有了

Nobody like you 都有MV

彩領嗰part係影射緊佢之前決定唔去考入學試

個陣有新聞咩

今年的韓國大學入學考試這週就要登場，今天 JYP 也透露 ITZY 中兩位應屆成員留眞和彩領各自的計畫！

JYP Entertainment 今天（11 日）透露：「留眞今年會參加 14 日舉行的大學入學考試，彩領則決定不應考。」

留真廁所跳舞嗰part應該係致敬joker
呢個應該好多人都留意到

係喎
睇完Joker都唔記得左呢幕

今次預購銷量點

有冇人知第一個音樂節目係幾時

M countdown?

10M啦

好多造型！

首日銷量：34,269

新歌留名

芯到

大家都是JYP 不用分得那麼細

星期三show champ (好似係)

而架無咩電視節目可以上鳥11,12上電台

我忍唔到手 又買多3隻

連登大戶

我窮到無錢食飯啦

唔食飯都要追星

食可以唔食 星就一定要追
賺錢就係為左養佢地

呢個造型都好正好青春SHOW CASE YEJI YUNA我唔慣

中左呢幾張

差啲唔記得韓國爆得仲勁

大戶咁快有

好靚

cd warehouse有得買啦

你訂完10幾隻之後又走去買呀

忍唔住手
上次訂左20隻 之後又走去買多兩隻

你送俾FD定點

上次多左小卡比左人 其他野就放係人地屋企
今次就未諗

官方末有 睇住先

見到信和地底有人開碟

你地覺唔覺得yuna咁樣有少少似fyy

開左6隻 尚算唔錯

你CD鋪加信和?

係

本巴黎相集好靚。

幾錢隻

cd warehouse 110隻
信和我跟人訂 100隻

我上網自己訂150

做咩咁傻

第一次訂唔識路 勁早之前已經訂咗

上gmarket訂 就最少10隻先抵
我訂左12隻先千一多啲

冇計啦 下次跟人訂

搵樓主訂

見到佢講嗰時已經訂咗 但係你依家唔講我都唔知會平咁多

連poster 都係100到

仲養唔養

其實幾cute

我唔係負心漢
對有娜不離不棄

唔割啦

我有一刻諗過轉做賺錢養彩領

個個都俾你養過😅

差彩領同禮志未養 遲早都會轉

開台

叫賺錢養ITZY咪得囉..

yeji染深番

好大張卡呀！ 我真

咁又唔得 得閒可以轉下名扮新人

咁快

放工即去人言和買左 !

頭皮 RIP

琴日嗰個應該係漂咗 今日染咗個灰色上去 唔會好傷頭皮嘅

平陰
點解要咁對佢

你終於出現

為了你

好有愛❤️ 成日唔見你好傷心

而家開心返未

而家開心了❤️
明天幾點出現

睇心情

你今日心情好定壞

見到你就好番了❤

bbg幾時瞓❤️

2點❤

咁夜❤️

中咗好多Lia

咁你想我幾點瞓我就幾點瞓啦❤

轉本命啦

你喜歡幾點就幾點啦❤️
你做咩我都會支持❤️

好
咁我準備瞓啦❤

早抖bbg❤️❤️❤️

goodnight bbg

好撚gay

閨蜜就是這樣傾計

btw禮志個灰頭勁有feel

我係咪係閨密先

男女之間冇閨蜜

型

今次啲音源好似麻麻

Off beat

我留真靚到

緊架啦 撞正防彈一定唔會好

youtube 唔錯

LIVE

Hero dance

係講緊咩？

之前我都見到,不過點都唔關我地事

您好，這是JYPE。
為了紀念ITZY 的發行，將於3月10日至3月17日舉行為期8天的特別活動。

[事件細節]
通過在購買，照片卡銷1種隨機贈送的時間打印照片的EVENT 1個相冊構件（相冊第2章gatchya一個可以為每個購買參與）的按鈕中的
事件2相冊ITZY簽署在購買時呈現收據隨機輸出

[事件信息-
持續時間：3 2020可十日（星期二）至2020年3月17日（星期二）
零售商音波樂天百貨永登浦（由聲波846樂天百貨永登浦3F莫莫，首爾永登浦慶）

*事件獎的數量可能會提前用完。
*請聯繫您購買專輯的商店，以了解特別活動的詳細信息。

我們期待您的關注和參與。

謝謝你

其他活動：
人氣歌謠 [Gas Safety Song] ：

SBS (ITZY Check-in LIVE)：
Part.1：
Part.2：

媽媽睡著後：

1thek Prison Interview：

廣告活動：
MAC彩妝廣告：

LOUIS VUITTON x VOGUE：

ANDAR廣告：

LOTTE DUTY FREE：

MAC New Love Me Lipsticks：

OREO：

TVING：

官方頻道：

ITZY Official Instagram

ITZY Official Facebook

ITZYOfficial Twitter

ITZY Official Vapp Channel

ITZY Official Youtube

ITZY Official Website

舊post回顧：

ITZY 1ST MINI ALBUM PREVIEW：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表：

ITZY 1ST MINI ALBUM 換卡表結果：

ITZY 2ND MINI ALBUM PREVIEW：

靚

尾機到

超靚

[ITZY&ZICO出演《柳熙烈-寫生簿》，新曲舞台公開]11日，據多家媒體報道，ITZY-ZICO參與了10日進行的KBS 2TV《柳熙烈-寫生簿》的錄制。在節目中，他們將公開新曲的舞台，備受粉絲們的期待和關注

做咩同另外一個男人一齊去進行KBS

【200311】崔華靜的”Power Time” Yuna cut
©12bk09
yuna剪完劉海之後帶我去了便利店
Lia: 所以這漂亮的小孩想買什麼就隨便買吧
YUNA: 這姐姐這麼說是漂亮到哪種程度呢？
視頻里：
YUNA：所以剪完劉海的有一天，Lia姐姐把我帶到了便利店說：「YUNA你長的太好看，你想吃什麼你都選吧！」，所以想給好看的孩子們買東西吃，讓我們理解MIDZY們的心情，和我這麼說呀~，
Lia：「對，是為了理解MIDZY們的心情」
YUNA:所以這個姐姐說這種程度話，是得有多好看？
Lia:「我有多麼好看呀？」
留真：「我有多麼可愛呀？」

Lia 超好人

做咩咁嬲

擔心條仔會唔會食ITZY

zico人渣來

唔洗擔心 我禮志已經同左我一齊

米係

起身啦

是

有vlive

我哋IZYY 看ITZY

睇live先

食完lunch訓著左無睇tim

留真戴眼鏡睇唔慣

腳長幾多cm

靚靚

點解呢幾張影得咁好睇既

着埋鞋米八都嚟緊

快過JYP

ITZY는 MIDZY와 함께일 때 완벽하니까❤
ITZY "WANNABE" M/V hits 30M views!
MIDZY make ITZY perfect❤

我都想彩領教我跳

5個都有 正
我留真

200311 SBS 본격연예한밤 ITZY_REPOcut_1080p.ts

今日有M countdown

有冇人真係會貼張poster係房 驚唔驚比阿媽笑

我貼 我阿媽仲幫手貼啦

我間房冇人入所以貼曬

想參觀

彩領個舞台好似得一次C位

你10幾張係要人幫手先貼得晒

M Countdown preview

彩領呢次存在感勁低

Interview in English for Wannabe!

答得麻麻 呢啲問題點會冇官方答案準備好㗎

唉..無提
WANNABE 唱18秒,C位9秒

都唔知搞乜

M COUNTDOWN

睇完Dance Practice 就嚟變我有娜肉體飯

唔使在意人地目光…

Just be Yourself…

巴打小心d好

wanna be me me me

米色拉

識J

佢地5個 對腳最靚係禮志

咪搞我老婆禮志啦

M Countdown

今日佢着長褲

遲啲就露番對美腿出黎

禮志同留真畀我感覺係正經到爆

留真對脾真係唔好再食,再食肥美過銀河

真
雖然留真好型 但腳不了

痴線㗎 原來你哋平時收收埋埋...

唔知係唔係個妝,而架齊陰QQ

呢到好自由 講咩都得
唔駛太拘謹

[ITZY - WANNABE] Comeback Stage | M COUNTDOWN 200312 EP.656

我第一次入前幾個post 已經見到禮志巴pin咗話要小心你

個妝係正常既話 其實齊陰都唔差

咁你咪小心我囉

Lia跳舞真係要加油

邊撚度肥

你唔識貨啦

係 佢痴線佬嚟

留番比你師兄

真
不過跳多幾年點都會好

有少少肉地先正 諗唔明點解會鐘意筷子腳

baby fat 過MIXNINE時期

Lia舞感係差D,加上D舞又CHOK,我覺得佢體力已經跟唔上,力度已經唔到位
希望Lia加油加油

Ching sick ball

留真要留返俾一個識欣賞佢嘅人 即係我

你要左腳 我要右腳

下半身你要 上半身比我

點可以咁輕易對一個女仔嘅下半身作出承諾

又出多條一樣做咩....

大家留意返留真嘅所有野都係me的

罰你重睇 ITZY? ITZY! EP1
“ I don’t care what they say, I’m just who I’m “

佢上次見到我wallpaper已經笑我了

你wallpaper 朴寶劍？

Itzy... 我阿媽未去到見到自己個仔都要恥笑

ching sick ball

唔會貼 潮濕就gg
但係啲專 月曆 相框 嗰啲就擺哂出嚟

更加要俾佢睇多啲 等佢欣賞ITZY

留番啲畀我

[TSKS]一周偶像.E450.200311.中字

收到貨啦
等陣就為12隻專開箱
好期待

我中哂Yuna

話時話其實上網pre order 有咩送 我見其他人出街買都係一樣嗰啲嘢

刷銷量?

佢話巴黎本書仔要訂先有得送 但係我見個個都有

今日音銀有ITZY

Dance ranking by a dancer

玩撚完

原來宣傳打歌都要畀錢！

名都有得燈

連中8個彩領 係唔係要轉本命

一個有娜封面都唔中

我貨未到,駛唔駛改下名唔好咁燈

明明你本命係彩領

yeji同yuna個張好正

巴打要改好快d 等陣比你自己個名燈到

VLIVE

我有

咁唯有搵第二個幫你lu

留真個肚腩仔

有爸爸唔使擔心啦

Force Daddy 老豆力量

哇 有娜令到

個天暗示叫你再買

呢次唔係圖,係片好有動感,開頭段舞左右左右

仲係呢條裙😂

分啲肉比lia

好jeng

禮志對腳

我focus左心口仔

本命邊個

我都想要黑色

yeji上去跳繩

ITZY - 달라달라 ♬ [유희열의 스케치북/Yu Huiyeols Sketchbook] 20200313

LIVE???

點解會跳繩

ITZY - WANNABE♬ [유희열의 스케치북/Yu Huiyeols Sketchbook] 20200313

Lia

之前有講過佢跳繩贏過唔知咩比賽

我知,係點解會係呢個節目再跳
無咩睇呢個節目

岩岩到5隻彩領，其他1

公平咩
你有咩小卡

小卡好多重復

有娜彩領嗰張換唔換

一張唔啦,俾張圖你自己PRINT

Mean到

SOR
我見大家都好多重複,
其實一次過買咁多係唔係仲容易重複

我連開幾隻黑色版 彩領封面 兩張小卡都一樣

一定有重複㗎啦睇彩數

彩領成日對住鏡頭放電
[쇼! 음악중심] 있지 -WANNABE (ITZY -WANNABE) 20200314

巴打惡到

V

彩領

50M

有首插

留名

禮志bb

又喊

留真次次跳yeji個part都加啲popping好鬼正

#11 Wannabe
#14 Icy
#15 Dalla Dalla

新人lm

班泡狗弱智midzy report夠我貓d fancam未

朋友開中曬Yuna
送左比我 勁開心

咩事呀

下呢個post無人知咩

有班弱智狂report牙志d cam
等youtube唔會recommend比人睇

因為佢哋不滿貓貓最多lines

少數midzy姐...

咁我知係少數
但影響力幾大

以前YouTube一有貓貓嘅fancam就即派比我
今次次次都要我禁入個Channel入邊先會搵到

會自動派咁好ga咩

新入坑留名

原來買三隻會有九成機會撞封面

應該係狐狸相，係貴相，貓貓相加狗狗相！
JYP真識揀人，狐狸相嘅大姐放喺ITZY，而Twice就有兔子相（又係貴相）嘅娜璉做大姐。
BTS就有狐狸相嘅V同兔子相嘅征國，勁！

【TSKS】柳熙烈的写生簿.E482.200313.中字
50:40開始

酸民、黑粉攻擊Lia

睇得多會推薦你睇

其實毒唯都幾on9吓

[안방1열 직캠4K] 있지 'WANNABE' 풀캠 (ITZY Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.3.15

再開台

NOBODY_LIKE_YOU MV

第3次開台

ITZY(있지) - WANNABE @인기가요 inkigayo 20200315

ITZY "WANNABE" Performance Video

Yuna 個audition

做咩cut曬其他人

毒唯

咩嚟㗎

yuna said they have a secret schedule tomorrow

#765

Twitter repo嚟

出嚟解釋下好

Bbg

真係唔知係cut出嚟 見twitter po咗 我再po呢度

明明有團照

bbg

瞓未

都話唔知 你好惡

未
2點掛

Ok 我不知幾nice

好
咁我都係

BBG你變咗喇

2點見

變咗咩

以前你唔會咁惡架

唔惡 依家都好溫柔

唉..如果識韓文就好,可以睇VLIVE,YUNA

Q: Tell us about your audition
Yuna: As everyone knows, I was casted at the KBS event but I didn't get in immediately. I wasn't really into becoming an celebrity so I when I was asked to dance, I just stood there and clapped. I even remember not clapping to the beat correctly
好似再之前都提過下

練成9粒鐘堅累

Yuna真係進步咗好多

好難想像ryujin係咩反應

睇緊weekly idol

我瞓啦

我入黎睇左啲乜

地球很危險

入得黎都係bbg
彩瑛bbg

上面個兩條友gay到

[컬투쇼] WANNABE(워너비) - ITZY(있지) LIVE

[컬투쇼] 있지(ITZY) 댄스 실력 믿지?!👊│WANNABE(워너비) Dance ver.

EP.3ㅣKKINNESS CHALLENGE | 워너비 | WANNABE |

幾好笑

呢條片多左少少D鏡頭前後鏡頭

最尾LIA
(呢日無留真FANCAM...)

200316 驚喜直播 cut

MIDZY問禮志她最近喜歡看什麼綜藝節目，但禮志說因為最近行程太忙碌，沒有看綜藝節目。

禮志喜歡看的綜藝節目：新西遊記

有娜好QQ

我志

我娜

牙貓可愛到

【联合中字】ITZY回归showcase全场中字 长达两小时的零观众新专发布会

我娜好 qq

中間張圖

原來巴打係溫屎

Sor 撳多咗張

小妹不嬲都係溫屎

聽講係溫屎嘅女仔 都係好女仔嚟

其實我同有娜一樣咁bad gal

可唔可以一次過食兩支煙先

平時一次過食5枝珍寶豬

可唔可以一口呑下18cm長既司華力腸

慣咗咬爛先吞

最鐘意人地口交司華力腸

做乜撚野

呢度咁18+嘅 小妹都係走先

懷疑有兩個變態佬

買左個框
今次係唔係得3款，無個人？

係無個人 你個框會唔會太大個

前排買家私,順便鳩買,驚買細左

有框

大大方方SHOW出黎

❤️

會唔會太可愛

巴打屋企人有冇串過你/有微言

Melon 上番第三

釘耳環勁bad gal

ITZY "WANNABE" Dance Practice (Moving Ver.)
youtu.be/Y0349sjf0Vs

주세요

哇我有娜勁靚

又Bad又pretty又cute 尾機到

BBG 未瞓

你又bad又handsome 又tall 尾機到

同你say埋goodnight就瞓

勁sweet
Goodnight bbg

See u tmr

淨係BB你知就好

你地三個gay完未

神童瘦咗

你依家唯2

拒絕毒唯

你都係毒唯

呢度應該得牙劍係團飯

好榜樣嚟嘅

我唯5嚟

我咪係團飯囉
5個都好鐘意

你唯留真

你個名唯有娜

其實你本命係邊個

bbg我呢

留真 不過見啲人成日鬧Lia 就產生左一種想保護佢嘅感覺

我真係團飯先會買咁多專輯

Lia啲post公海多到仆街

你都係
不過bbg 係我第一印象係唯3

邊三個

好男人，成日都幫Lia出頭

係咩 唔講唔知

志留娜

明明我就係團飯

你個名唯志

你唔覺得留真好正咩

覺 大髀超正

咁唯三未

唯三不如飯埋剩返嗰兩個

好
一齊飯

好

今次CB 'WANNABE'STAGE 勁多版本又多頻道有,有時仲重複,多到呢
'WANNABE'지미집 별도녹화│ITZY JIMMY JIB STAGE

點解無上SHOWCHAMPION既?

呢兩日係咪無上音放打歌？無一位就避開唔上？見上左好多電台

muscles

大隻過我...

原來lia唔食菜嘅 係咪因為咁所以冇力

Today (now) 市值：
JYP: 617.6 billion
SM: 480.7 billion
YG: 382.3 billion

Wannabe - used 9 days 11 hours 24 minutes
Icy - used 12 days 15 hours 15 minutes
Dalla Dalla - used 14 days 2 hours 55 minutes
to surpassed 60 million

'IT'z ME' is ITZY’s first #1 ever on Gaon Chart. Congratulations!

60M

彩領著呢件好正

我都覺得呢件好正

咁食咩咁鬼瘦

重新開始直播

一位粗卡

今日有打歌咩

佢地有其他活動咩，做咩唔上

彩領vlive first win

有雙申

申姊妹？

睇佢地日程仲那以為今日會打歌

First win M Countdown 🏆

很想要吧

很想要

有肉既Lia

想下好啦

ITZY's Chaeryeong saw a comment, telling her about SaMo dancing to Wannabe

Chaeryeong: "Oh TWICE sunbae-nim is dancing to our Wannabe right now? Wait a minute, i need to watch it. Can i watch it? It's really cute. Oh it ended... i make sure to watch it later. They are so pretty"

是

我都想睇

我睇咗

200319 엠카운트다운 #ITZY 유나 채령 MC cut

Lia唱Price Tag 勁好聽

推一推po先